試著說 d 人玩抖音真係弱智 不要說 d 00 後玩抖音真係弱智

問題唔係00後 係抖音

正負評比例可反映連登00後數量

hi

試著說弱撚智

咩歌?